沙田有住戶被TG射穿窗入屋

沙田好運中心竹林閣5樓，催淚彈射穿窗户，直射入屋，並且爆開。

2019年11月13日約21:40左右

終於

習曱曱

係咪有心射入屋？

希望係藍

同實彈無咩分別

個別事件

我屌你老母呀卜街黑警

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

沙田有開花咩

屌黑驚老味

呢單唔係之前既?

電光火石間不小心射左？
肌肉記憶？
我唔識作，到底可以點講

痴線 話唔好示威 唔出街
又射TG上去 仲要破壞市民財產

"響邊度射TG唔係我地揀，係暴徒選擇響你地既社區倒亂"

推

間屋無喇

推！

乜撚嘢都係個別事件

射都射唔準唔好做popo啦

嘩